大家仲記唔記得暗角打獲事件

而家根本明知你影住都照打
完全目無法紀 無法無天